有無人覺得now 個黃興桂講波真係好撚on9

廢撚到 ,講d 野都九唔搭八
把死人聲又嬲抽

神奇

成日認錯人 角球又記錯 on99

講野太慢.要諗一諗先講

任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕

無啦啦講講下波講咩二戰d 人
嘩屌，now 炒撚左呢條撚樣啦

愈聽愈嬲

第一次睇？

嚴格嚟講係fox請佢

唔關now事 係fox

桂神好撚正

真係第一次聽佢講波
岩岩見有多蒙特禁去睇下，我老豆都睇唔過眼

我地兩個係咁屌柒呢條撚樣

無速度
唔夠快
跑得慢

無啦啦人地多仔入左波，仲話睇乜鳩var 有無出界
屌你老母龍懷軒都睇到無出界啦

足金鳩猴

死廢老

有冇巴爾幹國家名俾佢讀

70幾歲人 講到野都算係咁啦

啲人唔係就係鍾意佢夠九唔搭八咩
咁先夠娛樂性呀

要拍江忠德先掂

個topic 好懷舊
好似翻左十幾年前咁

你第一日睇波?

嘩

一知道係佢講波我寧願上網搵link

ESPN年代, 拍住江忠德/何輝
依家ESPN都改左叫Fox

劉舜文離開左有線？

呢句係菜肉魚講

有線, Fox 兩邊走

peter刀唔色？！

歐聯最後探戈

又請番佢咩？

倒掛鳩勾

我仲等緊佢隻album

神奇 頂級 超卓！

Let’s go rock n roll

佢講精華反而係幾好，現場就

星爺式講波，幾正

老啦 以前正啲 依家1999

兩件垃圾

2019種有人討論桂神講波

不嬲 聽過一次之後覺得佢on99

有冇講南斯拉夫內戰

聽過40多碼右腳腳面拉弓果段未呀
膠得黎都幾正嫁

Xx xx xx